有無巴打試過賣到figure/小說出去

屋企有隻chino同d買左番黎包好書膠但從此就無再揭開過嘅小説 有無巴打有興趣/話我知有無機會/邊到賣到出去
見好新淨dum左覺得好哂

點解唔自己留返

carousell/fb figure group

土地問題
你見我啲嘢擺得咁逼就知冇乜位
同埋自己大個左
對動漫興趣都冇以前咁大
上面d小說絕大部分中三左右買

原來有figure group遲d post上去

從零有性趣

啲小說擺上carousell，應該一兩個月之內就清得到，如果唔介意可以收返幾多錢嘅就打返個吸引少少嘅折頭，最好一set完整咁放方便到自己，比盡半年應該清得晒

其實小說應該放幾多錢我都唔知
20@1？

巴打五本要晒？
$100 for all deal or no deal

你嗰幾套仲好新淨嘅話咪原價打7折，買全套6折咁囉，再唔係咪加句"可議價"睇下人地想出幾多

Tg: chaiwanOso

我都有一堆小說想放

仲有好多幾靚同限量板的POSTER 吊畫個D 唔知可唔可以放埋出去

Carousell幫到你

欣賞你剩係得本刀劍7

脫毒....

日本網友發文表示，千萬不要用紫外燈照二手公仔

我都睇老翻

完全冇呢個問題

絕劍篇好sad
我都係淨係得刀劍7

NGNL 係咪齊咗
有興趣

唔齊呀得1234

呢隻智乃勁難放出去
我有個fd係fb推post推左半年先有人要

半年
不過最後有人要都好嘅
咁你個friend賣左幾多錢

公仔膠人有精，不了

依個真
從來唔敢收女女二手figure
始終變態佬太多

好似$1000
佢係全新